喂！

仆你個街
一上車個廢老突然大大聲 喂！
嚇死我
廢老真係特別有中氣 但係又要呃鳩人搭兩蚊車

練大隻撞鳩佢

練得嚟佢都...

練得黎你都變廢老

下世再打過